其實冰皮月餅有咩咁好食？

有人話佢食落似雪糕，除左凍之外但係我覺得個口感完全唔同，都唔會係個口溶

食落啲味又好假，真係唔識欣賞

但身邊朋友都覺得好好食，係咪我口味有問題

Push

新鮮感姐 不過都咁多年梗係厭

但有朋友真心係覺得好食
仲話黎緊都要買返盒黎食

好中意層皮

當雪米糍食 口感係幾好 個人認為

好撚好食

食悶了

你唔鍾意咪鍾意 講到好獨特咁 大把野你鍾9食人地唔鍾意啦

原先係唔少人覺得傳統月餅唔健康同好濟所以轉冰皮健康少少，不過冰皮係送禮運送同儲存方面麻煩
而家一出奶黃ko埋冰皮

咁做咩唔直接食雪米糍?

冰皮係好撚貴既雪火糍

醉香榴幾好食

好食就好食 不過唔撚抵食

綠豆茸
點會好食

好食喎

識食 買個返黎成粒啪

唔鐘意有其他餡，只食冰皮綠豆蓉，一定要大班

以前7,8歲果時傳統月餅淨係食個黃
之後老母貪得意買冰皮 反正傳統無人食
從此就返唔到轉頭

泥膠

因為一年食得一次 又收咁貴 豬西都變上菜

想知鍾意食既人點睇
同埋想知有冇人都唔鍾意食
所以先上黎問下者

雪米糍同好

但中間會變左茸咁

如果一定要食我都係食層皮
中間就不了

每年都會有人問，然後d回覆又係年年一樣

冇諗過係健康問題

細個可以當飯食
大個左覺得個皮好厚 d涵又少 好難食

記得細個未食過所以好想好想食 有次終於買返黎食 食完覺得好怪 根本無啲人吹得咁好食 大個都無買過

係因為傳統月餅好撚難食

當雪米糍有楊枝金露、芒果脆脆、Tiramisu味先講啦

直到現在都未有人玩串PARTY，365日全年賣10蚊個

其實我索性當佢雪糕又好 雪米糍又好 咁食 除左個外型外 邊忽似月餅

雪米糍好食好多喎
雪米糍塊皮有彈性有咬口，個餡係雪糕，會溶
冰皮月餅完全係另一回事，塊皮無口感，個餡係綠豆蓉，一舊粉擺入口咁，又痴牙，得死甜
冰皮月餅真心不了

正宗話你on9怕你嬲

人地正常係會拎冰皮同傳統月餅比，就覺得好食
你自己拎去同雪糕比，就話雪糕好啲

你老母不如直接同龍肉比好無？

以前細個唔識欣賞傳統果隻 而家覺得兩隻都好食。

不過月餅都係小食為妙...全部糖同油，通常五分一

塊 加杯茶己經好夠

冰皮除左大班綠豆個款之外都ok

同女朋友都中意食冰皮
又多口味又可以當甜品

巴打我留意咗你好耐

傳統直頭係難食。由細到大係比人迫先食過2啖

但一個重185克的美心雙黃純白蓮蓉月餅，熱量連775卡路里，每 100 克有400至420千卡，等於約四茶匙油，需跑約116分鐘才能消脂。

四份一個傳統月餅已經差不多成碗白飯熱量

類似茶菓子既物體

都話我係想知鍾意食既人係覺得冰皮邊度好食

我朋友鍾意食冰皮，因為覺得佢口感似雪糕，所以覺得好食
我唔覺得似，所以唔明好食個位係邊

根本唔存在任何比較成份

我都覺得佢個餡有d似
可能因為菓子同冰皮都係用豆蓉，但唔同豆

因為中秋就係個賣點

可以當雪糕食